數學堂又說星數目難知道

我每夜望但見空蕩

哪兒望見星每夜來閃照 數著入睡到天亮
哪兒若有天雨後虹彩降 可給我張望
哪兒讓我找老樹來依傍
那麼空矌那麼廣闊那麼清朗

呢幾日個腦係咁loop呢首
好sad

仲有阿花的故事

乜無人聽過？

無人理....

正評我既